想搵一隻pc 舊game

最近想搵番一隻舊game 應該係台灣/強國武俠game 黎 大約1995年出。

玩嗰時個畫面有三個人係前面你係個畫面後面，之後玩到最後，你地會係一個好高嘅塔上邊跳落去。
個遊戲名有三個字，其中一隻字係<惡>。

有冇連登仔知道係咩

強國惡

有冇人知